其實中小學啲默書有咩用

冇嘢做咪叫你默下書囉

默書有用嘅 test翻你記唔記得d字點寫
背默就真係無用 曬時間

真係有用 尤其係英文 黎到外國讀書發現啲鬼仔鬼妹個個串錯曬啲字 我反而好少有呢個情況

用泥比班教畜拎下自尊感
完全捨本逐末 你話小學默下生字增加下語感都情有可原 班友叫你去背白話文 d「的」「嗎」字都要記埋真係好荒謬

所以你咪背到大學 maths C+

泥
你見到默書既重要性未

其實一定要背
英文背得到起碼一定會識寫文
依家補習見到好多小學生識grammar,識vocab,但係一要做作文功課就hang機

根本班友平時冇背文,根本冇作文既基本structure既觀念,亦都唔識將識既字串埋一齊變成句子同文章